深夜限定心事台 (30)

今日做乜咁快完一個post

老規矩
有心事又好無聊又好都可以放低係到
如果無見到無覆到麻煩提一提我

如果想私下傾可以加我tg

所有野絕對保密
不過會覆得都幾慢
因為我應該都係回post優先同有自己野

因為有我

又關你事

抵死

啱呀 大家繼續鬥唔瞓

收皮了

咪揮個手就走

早抖

搶完2樓就想走

警告你隻牙籤仔咪再jer住曬

唔好2c喎

想問大家 會唔會覺得感性/多愁善感嘅男性好軟弱

瞓先老了

人夾人㗎啫

岩啊

即係人人睇法唔同嘅意思？

有啲人接受到 有啲人唔鍾意咁？

真勁

你無可能討好全部人嫁嘛

我都覺得勁

以前我會覺得做個有故事嘅人幾好

而家我覺得故事收喺心入面就算 留返啲神秘感都好
反正情緒唔穩定嘅男人應該畀唔到安全感另一半

美景送給你

有經歷就代表你可以從中去學習令到你成長
成長後既你就會更加識得照顧你另一半

多謝你

春

春啊

覺
我要D好man好霸氣好強勢

瞓喇，晚安

笑，都唔知呢個鐘數講唔講晚安好

有乜所謂
Good night

木星唔係人人襯得起

有介紹未

Good night all

佢man? 你無撚嘢呀

梳，頭先sd錯
呢個先啱

又邊撚柒個嚟

屌你嚇撚親

唔L係呀

下次介紹你識 好男人嚟

我一直都係到

我

Good night

鄧不利多！

哈利波特個校長

【圖】真 ！ 童 顏 巨 乳！

好撚正

以為你訓左

只要男人

不見不散

Love. Harry love

屌

唔睇Harry Potter

濛

我都覺得好撚正
但支那妹 唔知幾多成真

係愛呀哈利

瞓啦

係咪好撚正

係

早抖啦

連續幾日上連登俾人屌
我係咪應該小心啲講嘢

你話正係指個女仔定係gif

你講左啲乜

你比人封都屌？

邊個封我

咁又係
但唔似整如果無人講

我話澳門啲case咁少唔知係咪假
啲人話我五毛

你做咗D咩

條女啦緊係
Ching 搞事

覆咗樓主

下????

我入去見到就見到啲gif

咁搞笑
唔好理佢地囉

歡迎黎到兒登

多謝關心～

我連入政治post都覺得浪費時間

睡不好腦裡又重溫 這冷冷凌晨~

冇咩用
個個都係講自己嘢
好少真正有意義討論
反而講下情情愛愛有時都仲幫到下啲低潮失意嘅人
反而覺得自己有價值

每個人既政見都好唔同
兒登又有好多人唔會自己用腦去諗
見到個post多正評就撐左先

睇歌詞唔知係乜
聽完先發覺自己聽過

Rubberband 正嘢

好多歌有聽過不過無認真去留意歌詞

終於可以獨自佔據樓主了

六點啦
仲未瞓到

先唔好講情緒原因
你既生理時鐘已經亂哂

我好攰 但瞓唔到
連食嘢都唔想食 一食就想嘔

不過你真係認真考慮下成件事上面你有咩問題同有咩可以改善
如果唔係將來條路只會更難行

我覺等我一直活緊別人期待嘅模樣
或者為別人而活

而事實上你兩邊都討唔好
你無認清自己想要啲乜 唔去爭取得過且過
當你爭取唔到做你所謂人地期待既你 你又無真係做得好
問你想點 你會講到你好似無能為力咁
人生條路係你去行
搵個理由唔去思考真係好易
就好似你宜家咁

點解一開始你要咁熱情，但係相處耐左你就咁絕情

以前日日搵我傾電話，而家日日唔聽我電話
點解我段段感情都咁撚卑微
係唔係一呼百應嘅男仔，專一係最冇撚用
好想放手

真理就唔好member 啦

仆街 又坐艇

屌又係呢種句式
點解我對佢咁好佢都唔愛我
啲女仔係咪唔會鐘意好仔唔鐘意人專一
你諗下呢句有乜問題就會明你果句專一係最無用果句係幾咁離譜

日日搵你傾電話真係唔代表啲乜
同你傾厭左咪唔傾
我唔知你係呢段關係上做左啲乜
佢叫你做乜你都隨傳隨到? 日日同佢傾電話?
咁佢點解要鐘意你

Btw一呼百應唔係咁用

會唔好意思嫁嘛

因為你係咩人就會吸引到D咩人

思考係搵唔到答案
只係一直見步行步
但對依個未知嘅未來好不安好恐懼
計劃過要點行 但每次都失敗
想唔諗咁多處理咗可以處理嘅事先又控制唔到自己個腦
算啦我都係食返藥

仲未瞓到教

未來一定係未知
所以我地先要去安排去行岀黎
思考唔係搵唔答案
而係思考完唔去行動
問心 係你宜家覺得不滿/做唔好既野
有幾多野係你真係改變唔到 定係你無去做?
改變唔到既野可能無辦法
不過係自己控制到既事就要好好去把握

幾點有得睇

早

依個咩事 好好笑

我用念力嗌你起身

早啊

果條乜黎

腳??

你估下

似腳多啲

第三隻腳

我入來啦

好眼瞓

仆街 以為10點上堂 原來11點 瞓多陣先

真好 我7點就要醒

瞓唔返想落街買譚仔食但佢未開

好想食譚仔

想食就要去食

點解要翻工？

點解唔可以開10點

37.1已經中？
我耳探成日37.6

你無事嗎？

我好撚肚餓啊屌

無我成日好慶恰恰

我好想食譚仔

好肚餓

等多陣姐
肚餓同期待係最好既調味料

??? 未開 我果邊7點就開左

我岩岩食完 早餐A

唔想要咁好

未 我個邊無早餐食

豬耳

加油太子女 重有半個鐘咋

食住手指先啦

我驚我會成隻手吞咗

後日食下

唔知依到有冇GME嘅買家
但係你當交學費啦
24 小時情緒支援熱線
 社會福利署熱線：2343 2255
 香港撒瑪利亞防止自殺會
24 小時熱線：2389 2222
 撒瑪利亞會 24 小時熱線（中文及多種語
言）：2896 0000
 生命熱線 24 小時熱線：2382 0000
 明愛向晴熱線 24 小時熱線：18288
 協青社 24 小時熱線：9088 1023
 利民會「即時通」24 小時熱線：3512 2626
 東華三院 芷若園 24 小時熱線：18281

去睇醫生啦。。你身體有無唔舒服

唔想再見到呢三隻字

成日諗眼鏡仔搞到慶恰恰

最愛豬耳

無我就係去診所打針量體溫嘅時候先知咁高試過量咗4次先比我入

有無叫你驗？

Campus 好多眼鏡仔好驚有日頂唔順就地正法佢地

無可能因為我次次量都會比前一次低0.1 0.2

重有20分鐘 堅持住啊太子女

堅持就是勝利

竟然？

點知內部裝修

無可能

刷牙換衫

我病咗 ，家下就食完藥都重未好

你會嗌乜

墨演撚肉畜生

咩病

係咪得中環先有早餐食

兩分鐘

應該腸胃炎，個醫生無講，我係唔係出咗咩事

竹仔

好似唔係 但係我未食過譚仔早餐

腸胃炎好辛苦

菜

無帶鎖匙要同時間鬥快

為左食你真係去到好盡

炸醬三文治

唔知做乜

重有一個字返屋企

聽落好核突下

你一趕時間就唔知點解勁多阻滯
7仔又多牙婆交租電梯又壞撚埋

好無聊 好想去台灣 揮霍晒自己啲錢
但係唔知去邊玩
利申 22歲

有生之年應該都食唔到
咁早起身撲去中環

等肺炎完咗先？

自製囉

On9 03落單已經5

食貓

我支那人

無食物圖

Share tea

是的

夠鐘又開工

死肥婆

嗌都無嗌過

今日太凍要食多啲

一d都唔凍

我係ifc好凍

鬆一口氣

恭喜你
等你餐飯

腳腳叻

收工

辛苦哂

做死

關咩事

唔知

唔知由幾時開始，男朋友晚晚就拎住部手機睇
煲劇唔理，打機又唔理，試過主動撩佢扑野，結果俾佢踢落床
晚晚開住個股票app，定左格咁睇條棒形圖上落
差唔多成個月冇扑野，究竟有咩好睇 睇到連女朋友都唔理

本身都覺得佢慘
見到呢句唔小心笑出聲

我一定chur死眼鏡仔我話你聽

有先算

等佢落唔到床 日日同我係床上玩

重有咁多年一定有嘅

1:Hi！
2:Hi！
1:我叫xxx，可唔可以加一下你既ig？
2:ok.我既ig係xxx
1:我今年2x歲，你幾多歲啊？
2:2x
1:你做邊行？
2:xx職業
1:你有無咩hobby？
2:追韓劇
1:哦，幾好啊，我鐘意打波，唱歌

怕你日諗夜諗會忍唔住

琴晚發咗個夢 但我唔記得咩夢嚟

我覺得佢係假膠
我希望佢係
如果真既真係好過份

好尷尬 諗起之前有個post又係一問一答

夢見我燒眼鏡

我屌你老母

社交障礙先會咁傾計

咁佢係惡夢嚟

我都唔識
有無眼鏡仔手把手教我

破壞你既幸福

隔住個mon都覺得毒

你好可惡

琴日咪介紹左個專家俾你囉

你身邊點會無眼鏡仔仔

我屌你老濛

識唔到新人

有舊人又唔滿足

每日一屌

太熟點一齊

放過佢地啦

我唔係啲咁粗口爛舌嘅人嚟

我都係
不過有時真係忍唔住

唔係咁好嘅

唔好啦

我講粗口會打冷震

有cam

仆乖仔

嗰個位有cam影到邊個入廁所

你放過佢地啦

今日得一堂?

緊係唔係

屌你老柴

唔喎

太子女又要打冷震

聽日食咩好呢

有咩揀

其實無乜
都係諗住hea煮

試下整佛跳牆

打到就抽筋

打緊冷震。。

你玩開而啲

認同
本人覺得自己樣靚腳靚
成個package都好好
但都係識唔到心儀對象😢

其實唔難

唔講啦

唔係小妹 小妹無樣無腳

完美太子女

圖呢?

唔係我

我跛

公道啲講句 香港女仔唔差

太子女既要求
1. 男性
2. 眼鏡

想知邊度買輪椅平

恭喜太子女

我緊係搵deedee啦

最難係跳果下

紙扎舖

個佛難搵

我應徵

咁煮佛跳樓

我地夾錢買俾濛

可以買幾架唔同款

買啲電動既好似方便啲

紙紮舖d樓都幾平

佢唔洗用咁好
最多燒多個妹仔比佢

又唔係我冇腳 關我鬼事

幫佢推定俾佢推

想睇你食

你煮我咪食囉

我幫你推

放飯 晏就都咁多人

呢幾日比較奇怪
平時無

做起咗

咁妹仔唔啱佢 要燒條仔比佢

有我

玩coin master呢隻垃圾驚玩到上癮

攰到癲

珍妮佛羅培茲

仲appeal

照appeal啦 精益求精呀嘛

無人？

早晨

又瞓

恭喜啊 你好勁

咩又

再瞓真係變人型豬

我琴日瞓得3個鐘

屌 咁你瞓啦

我重上緊堂啊屌

貼幅相喺個cam 到

好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教好想瞓教

1碎

中三

仆街啲朱古力溶曬

雪凍再食

連登係我地20後嘅地頭

2020

無意思

我2030

咁俾我

溝熱奶當朱奶

我2030已經死咗

咪同細路女爭啦

心智中三

咁麻煩

終年10歲

你真係好懶

每10年重生一次
永續細路仔

耶穌

佢係大人

重生嗰part

蛇多陣又要開工

快d去補眠啦

佢係復活 唔係重生

好想識後生女

大家好

以為一樣

Hello

一樣點解要有兩個term

Hello 連登村西透

咁有咩分別

連登因緣

太子女

姻緣

復回生命
重＝再一次
9up

想要同眼鏡靚仔嘅姻嫁

眼鏡柒頭得唔得
比次機會啊 女學霸

係仙氣

做乜9

忘年戀咩

HI
食咗飯未？

又笑

我都好後生

依家叮

60歲都係中年

覺得另一半唔係好體諒自己
近排已經好唔開心 佢開頭係愈安慰下 當發覺你仲係頹緊嗰陣時佢就愈開始Hea下同講道理
到我喊左岀黎 佢又會唔明我喊乜
好似連我喊去發洩下都有問題咁

我細個就睇住老濛d post長大

叮咩？

帶飯食

會唔會直接同佢講你想佢做啲乜
咁會好啲？

好多時我只係唔岀聲 因為我覺得有啲野真係要自己諗通先唔會再頹 但佢會覺得我唔岀聲係比緊壓力佢

我覺得你哋可能缺乏一啲溝通 所以先會有誤會出黎
有時佢可能會覺得你一直喺到嬲又唔出聲 搞到佢無心機哄你咁
所以其實溝通係最重要架

我好理性

有時唔係唔想溝通
但佢下下都要係人地頹緊嗰陣時同佢溝通
真係好辛苦
比我嘅感覺係個溝通只不過係要令佢好過啲唔係令我開心返

其實我幾鍾意小隊長

唉

飲多d水啦

咁你頹緊嗰陣 唔想溝通 佢放置你又唔得
咁你想佢點係你身邊陪住你？

小巨腸

好想要揮霍

蚊子

認真講 暖水真係有用

咁你又鬧我

幾時

刷咗牙又肚餓

CLS

咁早就刷

食物焚化爐

濛唔係到喎

?

想早啲瞓 諗諗下都係hea多陣先

我無食夜晚

金令金當

你好似想食埋我咁

巨人倒下了

留名等睇幾點訓

食佢食佢

想食眼鏡仔多啲

早睡早起

暫時仲撐得住

我願全天下仔仔唔需要再戴眼鏡

唔比

好想去旅行呀

smile普及化

譚仔

生日快樂

其實無乜點食過三哥

咦太子女生日咩

希望冇記錯

呢個真

我只會唔記得自己幾多歲
係唔會記錯人哋嘅生日

我記憶入面三哥好似比較多湯可以揀?

好肚餓又講嘢食

出名蕃茄湯好正
但我無試過
淨係覺得佢啲雞肉好難食 所以foul咗

你幾歲

未嗌過雞肉

我諗我都就黎唔知自己幾歲
愈黎愈唔重視生日

好掛住奶油多

砂砂湯/酸辣幾好我唔鍾意食麻辣

其實係越老越唔想面對

想食

砂砂？
我覺得三哥湖辣正過譚仔

銀髪族

無聽過砂砂湯

你專心開住會等佢

80後都40歲

淨係食酸辣

湖辣 又係咩黎

我聽過不過無食過

佢有隻叫砂砂湯底 有d似喇沙味

在10幾歲的時候慶祝生日可以慶祝一個禮拜
而家只係同家人慶祝

類似酸辣想知牙繚個砂砂係咩多啲

好似唔係間間有

壽星女仲未上嚟嘅

瞓著咗

家人最重要

衰嘢
等我準時12點入嚟

好想食喇沙

佢睇返實好感動

買40幾蚊嗰包 勁撚貴

我成個腦都係鈴鐺

真好

食啦 等what

新加坡個隻？ 好撚正

屌你老濛

搵野做
做運動打機乜都好

邊到有呀Ching

過份 貼圖我個肚響左下

陣間就煮麵

百勝廚好似冇咁貴

我發覺我無食過

其實你唔洗咁迎合我

始終咁樣對你對佢都唔好

咩牌子？

每日屌一屌
世界更美妙
齊來屌老濛
活得更輕鬆

做乜呢度咁多兵長

我覺得我係賣火柴的小女孩 就黎餓死

咁你請我食貴d個隻

咁我做賣小女孩既火柴賣左你

唔押韻 零分重作

做兵仲有野收

Masterpiece

你大把脂肪儲備啦 扮咩

百勝廚

你成個心進貢左俾佢lu

賣我去好人家到ok?

高級兵

我都食呢隻 但係好似唔洗4x

無聽過肥婆餓死？

你所有野相反就係佢

唔係太記得淨係記得勁貴

又好似真係冇

快啲瞓

啱 我無樣好

zip時間兵 通訊兵

咁又唔好咁講

你隻貓幾好

好似仲hurt

你未喺佢日常生活佔到一席位 就係咁

仲唔屌我 d火去晒邊

慣左咁同佢講野

Ho 9

賣俾我ok?
不過無飯食

朋友多

買我 我食麵都ok

想個返工以外會喺邊到識fd

見到有d ig港女可以慶祝成個月 痴撚柒線

深夜限定心事台

笑撚咗
同週月紀念日差唔多

絕對係 唔好俾佢困死

買唔起

咁你係講得啱嘛

王將

我明我試過

專業打手

你點做

唔好買grinder 買我

咪打機/上連登分散注意

Yoyoyo

咁你都係收下皮先

不過無人工

上線了

牙濛有你hug

Hello ~~~~

真毒係哂到

想問大家點睇男友幾個鐘前ig上線但十個鐘冇覆我機

可能想得閒個陣先專心覆你呢

佢自hug

未放底?

cow咖啡妹

屌你

你睇#617

即係你仲未醒

有fd前排開左間cafe 有冇興趣去試下

高登d網友黎

呢到星期五係好小
成班偽毒

時間

去過 好正但好難搵

太子女偽毒

我都未去過 好耐冇同佢聯絡

姐係點
未做fd就鍾意咗?

得閒去試一試佢

你同m47一齊跳落樓我會捉實m47

自動棄權?

又唔係傾重要野，覆都係覆一兩句

你意思係你就黎拍到嗰陣放棄
定係拍拍下放棄?

佢呢排有無咩唔開心呀

想罷工

即刻分手

佢係平時都係會隔咁耐定係呢幾日既事?

斷絕關係

佢只係一時受到誘惑 我會原諒佢

以前都係咁，嘈完之後改過一排，而加又變番好耐先覆

應該就冇啦

唔係傾重要野咪唔傾on ig都有可能係睇兩野/hi錯
建議唔好太留意人地上線時間

有啲人都會有時候完全唔想覆人 想自己一個
所以唔好係咁問佢做咩唔覆你 唔係佢仲覺得你煩

鈴鐺b沖既一定好味

偽毒可恥

我叫柴子陪你互吉好無

你心知肚明我想要d乜

我想你忘記過去

你想要既係鹹酸菜

你係咪要買

咁都唔係擺我上枱

姐姐好吸引

大三罷

台主幫下手

我吉人就得 人地吉我就唔得

知道問佢咩唔覆會佢會覺得煩 但唔問自己又哽住哽住

咁你溫柔啲吉柴子

如果係間中一次可能佢真係有啲咩忙緊
如果成日都係咁我覺得你同佢傾

話時話我好似未鍾意過姐姐

好多時候我寧願做男人唔洗嚟M，唔洗被人屌，唔洗驚大肚，我諗男人打J都唔似女人咁煩，男人睇戲肉就得，女就要前戲。叫雞仲有啲女會原諒，處理性需求比女性方便，暫時未識有女性會為咗解決性需要去叫鴨。做男人不知幾好，唔明成日有啲post話做女人好過男人，如果人類一生人可以揀一次性別，啲人揀做女人個陣，我諗好多人都後悔揀做女人。

男人生活壓力同責任相對會大d

女人扑野都可以好爽架wo

女人仲咸濕過男人

睇呢個po就知

的確有呢種女，有個成日無仔就發晒癲，勁煩，呢種女，unfd咗，性上癮咁，又唔係生得靚，要貼錢溝仔，不了。

有啦，但佢為咗氹我買咗支芒果味俾我配嚟用

笑撚左 得一個姐

有d咁既野架咩 邊度有得買

唔好妒忌人哋朋友多

手磨除非岀新款如果唔係都無野好換
一係就電磨

習慣就會舒服

有冇懶人包？
女人鹹濕唔係好正咩？

不過有姐姐鐘意過你

黃店，唔知佢邊間，最近話搬咗去深水埗，話搵日帶我去。

不過性生活一係你去妥協死頂
一係就講清楚你有咩係接受唔到

見到d文宣即刻冇心情

最大果個都係大我8個月初戀果個

兩樣野其實冇衝突

all in

我接受唔到女性朋友會 一腳踏兩船
然後 分咗手 係咁chur住朋友
仲要次次講戀愛經驗都係貼錢
有個朋友鬧佢鬧到唔想理佢
我同我朋友一齊唔理佢
因為真係好煩
一分手成十幾個未來接通話
搵唔到人就係去人哋返工
跟住我被上司鬧

濛哥大小通吃

我就係失敗例子

有講過啦，依家係男朋友唔想接受我唔接受

屌好痴線
不過我係講緊你同你男朋友

allin 穩陣野就得

理撚得佢
明知你辛苦邊有得迫

所以我all in緊

係，我補答返
純粹我諗起咗個痴線

今日真的很少人呢

訓著咗嗰個

其實比起之前既星期五今日都已經幾多

你接受到芒果味咪大家開心
都係唔得既就要認真同佢講

轉左啦？

我有同佢講，佢話可以練

建議唔好搞到咁清楚

女人可能可以，但男人唔可以，好似要回氣？但我見有啲男人可以日日嚟⋯定吹水咋

我都好啱傾呀
不過我事後諗返可能係因為flirt緊先係咁

個個唔同wo

你同佢講話想玩菊花
可以練

可能講到價值觀 點睇人生個d 會明顯d?

陣間佢鍾意就好笑

一齊左之後先係真正挑戰

開發成功

而家俾大家搞到一到深夜就好肚餓

笑死左

我有
頂，梗有，但佢驚到呢個樣
哈哈哈

都係架 大家pace唔同

真

到時去溝男人

食完藍kiki麵

氹下佢啦
練完好舒服

屋企食晒杯麵添

多數都係結婚個d 位出事架啦

其實有得諗，唔錯唔錯以口還屁

咁就証明佢唔適合你

加油啊

無講過呢啲野
由頭到尾只係因為我自己FF呢啲問題喺拍拖 所以追追下無追

過份收埋自己會唔會係一種病

做咩唔問清楚 坦誠相見

唔係㗎，有啲男人大男人主義

屈死人

呢個世界好大
放開啲

即係佢sense到 現階段想縮

好無癮wo 拖都未拍就講呢啲

Hi 你好有仙氣 想同你結婚

已經唔識分自己嘅情緒

女學霸鈴鐺

何謂過份

係唔係病定義好廣

我覺得係持續影響到日常生活就係病

冇安全感

我以前約女仔fd如果太夜都會話送

佢話唔洗既話就陪佢去車站就byebye

yes

對人？對自己？

送還送 堅持還堅持

我單身個陣異性朋友都會送我返屋企
所以唔可以對送人返屋企嘅男仔有期待
尤其係意中人送 希望越大 失望越大

你做咩爆我tg搵你句開場白

好少女仔會讀engine 架喎

too deep

handle 唔到?

係想知你返緊屋企果陣有冇俾車撞死

其實真係可以隨口問唔好expect太多野

有時候睇真係唔識分咩係「影響到生活」
就好似一個長期病患者已經將病融入咗生活咁

係，不過有啲會真心驚唔安全送到篤

我有朋友生得ok 但住旺角
次次出去玩都有仔送到樓下

我覺得心理病咋喎 生理果d當然係病

對任何人都冇乜信任

本身對個有d心動 仲差d上埋床破左處 但知佢係渣男又有唔少女咁護住左 其實佢同我有共同興趣同話題同幾岩我 順眼既 一寂寞會搵佢攬錫下 但就冇可能做男女友 因為自己一定會傷心 佢岩岩仲話同女女打傳說

慘

所以最重要都係睇個女仔點去解讀

佢個case似係個女仔好著重呢個動作 唔係個個都可以咁做

都啱 都係平常心面對
提自己同佢互send 相都真係唔代表咩

咁你覺得自己係乜

咁又冇
慣咗？可能慣咗？

只能話不能期望太多，一陣盞仲傷

所以做好人冇用

上黎放下負啦baby

佢話係fwb 唔知點算好 我扮到對佢冇feel 都當佢水泡mode（其實戀愛經驗少心動左

我已經慣咗收埋自己嘅生活 收埋埋情緒
都唔知咁算唔算有病

係咩

建議你搵多啲選擇
渣男搏唔過

佢唔係渣我掛因為 係渣過其他女 女仔可能會ff唔會渣自己

fwb=免費雞任屌
屌到更加冇必要同你拍拖
佢搵你都係為左屌閪 自己諗

我都覺得係 唔接佢放工了 廢時尷尬

攞你攝時間

如果你可以自己一個生活其實都無問題
始終信任係每一段關係既基礎

自己覺得舒服咪得

升上大學 因為遲讀 d同學細我3年 識唔到fd 平時打開機得網友多 但唔太岩傾

係呀 唔信你碌返上去睇

hug

btw 渣男係支那字 改改佢

好彩冇俾處佢 其實好想留俾好中意既男友（未來有既話

sad but true

咁叫咩好

跨級，我都係咁我男朋友細我3年

未成功 可能成功左就

賤男/人渣掛

如果你俾左佢我就唔會安慰你
唔可以因為鐘意人而連個腦都無埋
好彩你有保護到自己

斬左佢啦 冇營養既關係黎
每次見都會係抽你水同氹你扑野 完

你每個字我都睇得明
連埋左一齊我就完全唔明

渣波

想識多d朋友但唔知點識 何況男友呢 琴日有玩過heymandi 即日del左 都搵唔到岩傾既 試下就算了 好想搵到d三觀差唔多既人 最好上進心型lead到我既

人格謀殺

全部既野綜合起黎
我就唔覺得有可能
不過你係當事人就睇你點判斷

因為我覺得唔俾男友就好cheap咁 最好係留俾未來老公啦

鍾意返差唔多類型唔係好正常咩

緣份
不過唔建議交友app
感覺你好易俾人呃

睇最尾個段就係
係到許願

哇 個男仔咁濛既?

唔一定係破左處先cheap

單身左年半開始寂寞掛 除非擴大個社交圈可能好d?可惜我d fd都摺唔會介紹fd黎

交友app只會更加多人搵免費雞

其實我好憎用 fwb / secret lover / sp 乜乜物物黎包裝

呢d我一律會叫做免費雞

我要培養呢個心法

可能得前度既優點呢

我d fd個個都咁講 話驚我第日俾人呃 男女都咁講

代表你taste冇變

我都好想俾姐姐玩

笑咗

啱 喺深夜限定心事台到搵

咁無計傾啦

relax下先

so fucking true

去配眼鏡啦

冇俾人屌都算？

年半咋我3年以上都單身
跟住跟住細過我嘅男朋友串我
咁我單身咗18年

點解冇靚女絲打呃我感情？

咁其實點樣已經cheap

我直接d問 有冇幫人解決性需要

通常追嗰個去約，約到唔代表成功，要令對方主動約你，仲記得你中意食咩，揀餐廳都有諗過你啱唔啱食。

如果佢從來唔主動代表佢本身都有人係想追，但剛好的不是你⋯

真我都覺，寧願叫做女朋友呢個身份

老啦 出生24年只拍過一次拖 女仔青春

有 因為心動左對佢 我好cheap

多謝你
我會好好調整心態
原本諗住男仔要主動d 做多d
佢又成日話佢自己係小女人 自卑鬼
所以我先咁

如果對方從來唔主動 我諗我唔會約

及早止蝕啦

主動送野俾我點睇 仲要送唔少

下個更可愛

又計準時間

嗯 多謝你 唔contact佢啦 雖然好寂寞

算呀 呢個情況我就會想進一步

不過成唔成功都係之後既事

你拉近唔到定佢拉近唔到

咁我諗我係依家呢個狀態

我寧願拍一次拖直接走到尾

岀面既世界太得人驚
所以跟我返屋企好啲

都唔知應該話天真定點

我識有fd都話自己係女人嚟，但轉個頭追女仔鬼死咁主動。

你忍到先好

你要記住 佢每次主動搵你只係想射精落你個口

我係如果對方冇主動淨係俾少少signal我我都係唔會去馬嗰啲人 怕俾人拒絕

俾佢呃同寂寞二揀一

難得前幾排調節到個生理時鐘
唔想變返唔健康

學以致用

所以我係咪要hold 一hold 先

我覺得咪照舊相處下先 唔洗急 因為急唔黎
亦都唔好all in 自己搵機會接觸多d其他女仔

咁後生 無野嘅

談情如若有獎 我該得到金獎

你再繼續落去就好撚cheap

真 其實我好毒... in a sense 係高竇

又想拐帶兒童

記住佢搵你都係冇好嘢就得
佢搵你即刻同我哋講我哋一定會喺度令你清醒

但以我所知，男性係單身狀態會送禮物俾異性，有問過嗰個男仔，佢話純粹當fd當妹，所以男人送禮對我嚟講無乜特別意思。

我幾時先有得揀寂寞同俾女呃

呢個就冇辦法 人夾人

咁女仔就係咁，總希望嗰個人肯回應。

希望大做人千祈唔好濛

唔好叫佢揀啦 佢會揀俾佢呃

咪粉紅色字

我又唔介意啊
唔仆街邊識長大

好 我愛深夜台 呢d事真係唔同得fd講 唔敢講

我男朋友中咗，但我拍過一次拖(無俾處)

ps4 galgame

其實唔係 女仔有興趣就會做主動

中左武肺？

有邊個唔想一次到尾呀

1001

試過幾次中意人就做主動約人